觀塘區巴打想講兩句

其實住觀塘區既巴絲打都知，呢個地頭都幾藍
建制派重要票源，多公屋，仲要好多係00後落成/入伙
我住既屋邨係相鄰另外幾個屋邨，寶達、秀茂坪呢頭其實好多新移民，行落樓下聽到唔係蝻語就係廣東話唔正既大媽，近幾年仲要聽到愈來愈多細路講國語，張培剛、洪錦玄、柯創盛呢班民建聯垃圾既辦事處成日都有好多廢老，甚至見過一d睇落只係細我少少既靚仔靚妹排隊蛇齋餅糉，但咁多年黎無做過咩實則既利民措施，只係用少少著數塞住一班無知婦孺既口
上少少既安達邨，只係幾年前起好，相信唔使再講，好多蝗蟲
遠少少既四順都係深藍社區
觀塘區既連儂牆，除咗地鐵站隔離個個之外，其他相信生存唔到超過1日，夜晚經過仲有，朝早已經撕撚晒
我住個棟既個一層既同一條走廊，4戶人，有3戶都係藍絲，搞到我出去發夢都唔敢太張揚

雖然遊行路線cover唔到我講既地方，但都叫做係一個象徵意義，光復地區除咗俾壓力政府，更加係想將訊息加以傳達俾每一個角落既人，喚醒仲未訓醒既豬，話俾佢地知，唔好兩頭望，可能下個食過期山埃催淚彈既就係你

tldr:824光復觀塘，唔好掉低任何一個人

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

預咗行動post無人理，推多陣算

繼續follow大波madam啦

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

邊個話行動冇人理？

多謝你想幫你含

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

翠屏果班廢老唔食過tg都唔醒
824觀塘見

P牌仔幫唔到樓主推
不過你講個邊全部都要上山

今日睇到有班人話觀塘無用，想喊

人手推

光復香港，時代革命

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

我明所以我話cover唔到個度都無辦法
但都要黎，喚醒多一個都好

康寧道唐樓撚
成棟都係大陸人劏房

放心，我一定到。824
利申：日日要返觀塘

想請教下觀塘呢條路線單機出有無問題？住附近區但唔熟觀塘啲路

係呀屌，講漏咗
瑞和街市個班大陸雞日日企出黎街邊r客呀屌你老母

完全無問題，全部都唔係民居地方

好撚多監控燈柱

含唔係唔得 但係一定要係煲底除口罩含！

Thx 巴打

其實條路線起頭位置就工業大廈群黎，終點都係行返出觀塘道（主要行車幹道）

好兄弟互含可以嗎

同埋觀塘人口密度都算高，所以我諗過期山埃點都會激嬲一班港豬

我淨係識翠屏邨附近咋 其他路都唔熟

一諗起D煙味吹曬上山

全香港人口密度最高好似就係觀塘

推呀!!!!!!!
光復香港 時代革命
寶達撚表示繼續同我10點大叫~

推

一直以為係旺角

Tui!

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

隔住條秀茂坪道應你

總之就係工廠區行返出黎大馬路，地鐵站終點

工廠區好密集下
但狗屋東九總部係觀塘呢到
踩正KT站同藍田站中間

我知觀塘好小~
但係觀塘撚表示想果日多D人出黎
將軍澳都叫好D 有D人
觀塘深藍區真係要叫多D人黎幫手
所以我依家開始要幫推10野!!!
等多D人黎!!!

推1
光復香港

推2
時代革命

巴打有心

個日搞唔搞狗屋手足決定，但一定要夠人！！！

有冇逃生路線比區外手足?

牛頭角係東九中心喎

推到有文宣圖OR 有實際路線圖既post 出黎!!!

觀塘人係時候出黎

咪撚再屌啦求下你地

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

824 觀塘！
推爆佢

一係就向牛頭角mtr（西行），啓德（西，靠海），一係就東行去藍田東隧/將軍澳。希望有其他巴打提供更詳細嘅資料

好的明白，thx 巴打

舊線唔批，改左去零碳
利申 未firm

FCed

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

824觀塘

我都試過 搞到唔搞帶女朋友行去個邊搭小巴
利申學生哥 觀塘半山紅底中學畢業

觀塘撚表示等左好耐

狗屋隔離嘅藍田交滙處就有個滙景花園
有私家路 狗未必入到 但夾硬入就難講

8.24 入觀塘的「Dress Code」

狗多數係油塘個邊推過黎，到時都唔知走唔走到去藍田個邊
一係就向九龍灣方向走，但呢兩邊都係主要幹道
衰d就走上和樂邨個邊？但好似唔係太好，因為交通唔發達，而且一路都係上山，好辛苦

個人覺得有咩事由觀塘搵方法上山跑上樂華 之後可以落番淘大去九龍灣走,但小心近聯合果邊有狗屋

即係行去九龍灣工廠區個邊仲要沿海，死路

走鬼到
四面都有狗包到

仲要班雞係好嘔心驚撚咗佢地
四順既中學畢業

我住山上 深藍社區
問心果句我好想啲煙上山做下暗黑文宣

真係好藍, 要溫和尐

點解要去海濱

其實舊路線既話觀塘道兩邊好易包
即係迫人走上山，唔係指上將軍澳個條公路，係指其他小路咋喎
所以呢個map難玩

住山上加一

其實海濱無人，得d工業大廈

有好多燈柱

個十字路口諗起都恐怖
秀茂屏警署 牛頭角警署 北角警署 將軍澳警署

秀茂坪個個算鳩數反而想知隔離紀律部隊宿舍多唔多狗

如果係真，真係辛苦你地要同佢地一齊硬食

食過唔知幾多了唔怕

推！！！

824!!824!!觀塘！

創紀隧道頂到幾耐下
不過都唔知叫觀塘定牛頭角

Apm當天橋用四通八達
創紀求其跳上架巴士去晒全港任何地方咁濟

連儂真係得九龍灣同牛頭角隔離生存到

但到時觀塘道實塞死

雖然搬走左
遊行一定到

牛頭角撚全力支持

用TG令班港豬醒吓，之後再大力文宣
兄弟們加油

Tui

唔好令觀塘沉淪落去

觀塘區人深表同情 推

其實山上面先係重災區

觀塘區 狗屋有觀塘 秀茂坪 九龍灣
好撚難搞

推行動po

邊個負皮我
行動post！！

完全中point
決定由油塘大本營開始 一路掃去牛頭角 光復整個觀塘區！

邊區要人一定會去

推 藍田一樣 深藍廢老邨

係 講就話用選票趕走獻世 但藍到咁都唔知點算我住嗰個站前後站都無路可走，大大個山頭啲狗要圍好易，仲有齊廢老狗宿同新移民，唉

聞到戀愛嘅氣息

P牌仔幫推
824光復觀塘!!!!!!

預計路線無油塘

觀塘要人

巴打藍田？

係煲底69！

係煲底69住慶祝我地69抗戰勝利right？

油塘 慘到貼地

係！然後口爆各位巴打

油塘地勢上真係好危險
仲要大大個狗宿

藍田撚又係慘過食屎 824必到

多謝！

到時見

推！

觀塘加油

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

有用post要推

藍田手足表示支持

824觀塘！

錫觀塘春袋！

張培剛死全家

同一個屋邨

你仲忍？

呢條撚屌，以前日日放學經過都見到佢banner

全港最藍頭五一定有觀塘

再忍屎都食得

最衰路線唔經順利